1月1日大遊行

現場消息 維園開始有人叫人走
希望大家係到update現場消息比現場既手足睇到

修頓球場 放左TG 對峙緊 雙方冇動作

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！